金庸天龍八部的星宿派 根本就形容緊 賤種朗and班賤粉

星宿朗仙 德配天地 威震寰宇 古今無比

Keyman你日頭反朗 夜晚講波唔攰咩

唔攰

連加特=段譽